真係好多廢老投票...

我地黃大仙某區，真係好好多廢老

有專人帶左班懷疑老人院黎投票

希望各位有得投一定要出黎投

排咗15分鐘投完
屌 好多藍屍

大家一定一定要投票
咪白票咪投保皇！

係好L多

將軍澳尚德都係

有可疑嘅 拍片俾Rthk
特別係泊係出面個啲車

投白票正戇鳩 咪投白票

根本班保皇狗大撚把垃圾票

係最安全的情況下影底 D 掌心雷, 跟住發比那個英國人 (唻香港監察投票的那位仁兄)

我果區好多後生！

希望係假象 好似平時見好多人係吉野家咁

跟住佢地架車

全港都係
唔好比屋企廢老投藍呀

推

痴閪線 無法無天
真係一車車掌心雷

可能銀髮嚟啦

係，勁多廢老機械式投票

勁藍多到癲
大家快啲去投票

A-D 條隊係好長. 事實今次對家投票率都會高好多.

大巴陣已出。
希望唔好爆太

票都唔識摺，開晒出黎投民建聯

影相啦，講到口臭
齋講有撚用，影底証據俾全世界知

黃大仙某區見到Y~Z 多過前面好多多多多

頭先見到成班廢老一齊去投票，9成飲完茶過嚟......

不要灰心
我區多中產老人
但今日多年青人起身

拍片

但不要在站內影
會犯法

影相 一有掌心雷 就影撚低佢

坪石勁多廢老

出面影

後生仔無咁早起身

排隊師要出動！投完再排，排到拒驚，排到拒地覺得排得耐放棄唔投！！

屯門都好多

優生論證明左係岩

還希特拉一個清白

廢人留起社會係拖累

只不過人道理由先唔殺晒

出嚟投票啊 好多廢老

我果區廢老多，後生仲多

【區選現實】只要唔好再犯同樣嘅錯，我哋就贏架啦！

真

大家係WhatsApp Group 叫人起身啦

拍底罪證呀各位

冇d危機感
今日一定要早

勁撚多廢老，目測全投保蝗

幫手推 有大量便衣 連扮結婚都有 天恆一手

好多講國語

葵青區，成條隊都係廢老

唔係點會唔cancel

踢走保皇黨

好撚大獲 仲玩白票/唔投真係食撚屎

快啲出嚟 同佢死過

廢老多到

有無興趣排隊黨嚇吓班廢老

圖/ 片

咁老人家都可能有銀髮族既 唔一定係廢老
唔好嚇自己咁多

有無影到相

叫人投白票果啲仆街我見一個屌一個，屌撚到佢肛門脫落

天水圍都好多

杏花邨未開門已經排緊隊。
而家目測起碼要一粒鐘先投到。
大家有嘢做預番時間排隊。

同區，飲緊茶成班廢老都係拎住份東方

食完早餐快d 落街投票啦！

見到就影相啦

廢老全面出動
手足快出
只欠你一票

排我後面果個都係銀髮族，仲起度同我講我果區果個建制點點點扮獨立，仲知得多過我，笑左
所以老唔一定廢

第一城愉城 a-e直頭可以打尖係門口問有無a-e既人
相反y果兩條隊等到on99

拍低呀咪撚得個講字

仲要開we7

我嗰區打緊蛇餅

超多廢老

超多廢老
目測比例係9:1

油塘都好多後生！

我果度都係好多廢老c9

唔好唔記得有得舉報佢

Tui

多

我果區真係民建聯大勝 比例八成老野

投白票或者建制嘅都係鬼

天恆 預咗排2個鐘

好多大媽廢老，屌

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

做到銀髮有幾多丫
5%都唔知有冇

票站外
安全情況下周圍影下
拍下片

特別如果有一車車、群群可疑的

中西區全部都係老人家 好少後生

好多人推喼黎投...
係咪真係咁啱咁多人去旅行呀

真係排晒隊

好多人問R字頭條隊喺邊

9成係對家既人黎
臨選一日先出黎吹風

唔好投白票啊 唔要建制贏

亮票唔係廢票咩

唔係好多
係好撚鳩柒多

老人家投票率咁撚高你估真係假架咩...

係多左後生既去投票既
不過最多仍然都係老人家
頭先臨走個時見到有2架旅遊巴車d老人家黎投票
種票種到出哂面

我果區都係A-E 最多人！

票站要人！
票站要人！
票站要人！

我呢到反而聽到好多廢老阿婆話要排隊唔投票了

動之以情說之以理，同佢地講返中共70年以嚟犯下嘅種種歷史罪行，（例如：如果當年唔係中共收咗你呀爸塊地，收咗你呀爸間廠，你一早已經歎緊世界啦！）令佢地回憶返以前嘅苦日子其實都係中共造成嘅

咁早實多廢老啦

同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

老都唔一定藍 唔好自己嚇自己先

利申我果區條Y隊長過曬其他隊加埋

將軍澳其中一區 YZ 最多人排

當你見到人一路排一路屌後生
你就知形勢唔係咁樂觀

成堆紫衫阿婆講撚住開平話
希望有d係正常啦

咁多人，通常職員叫佢揩番就算

係啊屌

會唔會好多休班popo？

影低呀！！

都要投左先！！ 荃灣都多

癈老都好多黃

投完，目測廢老係後生嘅起碼兩倍
大家一定要出黎投

我個區都係呀
好撚多廢老

勁多廢老，仲要全部圍威喂

咁可能唔係種票個堆囉

邊區

民意逆轉，不過仲係好多人唔肯面對

對家係鐵票，我地e邊反然會投白票

佢地本身就朝早投

見到有個廢老見長龍話唔行啦
頂唔住呀

票箱上面number同票站number係咪唔同

三聖 不過村屋那區

dllm
我嗰到A,B,C,D,E,G,H有得排快隊
全部都係上左年紀既

可能係中共技倆

多撚到長者都排哂隊cls

唔似休班

唔撚影低講撚毛咩
屌個撚個都豬西咁撚樣抵輸啦

建制狗以本傷人狗招
超高薪請師奶做助選團 營造普通市民都投建制派效果
唔識既師奶好易比呢D 偽師奶助選團 呃到 大家都係師奶投佢啦
老人家好多都係咁 出埋大媽呃啊伯

唯一諗到方法係各位孝子賢孫 說服好屋企人先好投票

我拖埋我老母去投，教埋佢投邊我

真係咁多咩 眼見好多後生 見到有班係民建聯office出面嘅婆婆等收錢咁話

鄉黑地區 應該冇得玩

廢老不嬲朝早投

我覺得叫人投白票嗰啲鬼
唔會起到好大作用
香港人已經覺醒知道邊啲係人邊啲係鬼了

踢走廢佬話語權

梳 以為你叫人白票負皮左

哈

投白票無仔送終

其實都好多Y

我區a-q都冇乜人

我最憎白票仆你！

藍田區好撚多廢老

安達好撚多大陸人

影低佢啦擺明種票賄選

多廢老選區應該幫手積極宣傳, 叫後生落街投

好多藍
仲有人專登大聲挑黃候選人機

今朝聽到有位老人家係邨入邊大大聲叫人投本土好感動

我個邊都係，油麻地

我同依個post係平行時空
我個區勁多後生冇乜廢老

排撚左半粒鐘仲未排到，廢老多到傻，等半粒鐘都咁好腳力排，平時洗撚讓座

我真係唔明

自己果區方圓唔夠10分鐘路程

點解會有3架旅遊巴.....

公屋蝗？

勁多

真 唔好打咁飛機

放心啦,廢佬投票唔一定係藍架,係我生活圈多撚多都黃到仆街。

我都唔撚明
個撚個得個講字但就連圖或者片都冇
請問呢d人係咪豬西黎

我嗰邊撞到個廣東話“攞身份證出嚟”都唔識聽

廢老條隊排極都有
真心唔樂觀

人地投白票一家有票因，泛民真係做過好多賣港既野

俾人fake既白痴仔

多到仆街

咩心態？兩邊都選唔落，咪投白票

垃圾油塘區多左後生

仆街，投票嘅老人家多過後生仔好多

同鄉會吹大雞
不過都唔係第一日嘅事

好撚多廢老投工聯會

我果區朝早都好多老人家.....
仲要應該係藍
民賤聯班人一早就拉票...

大家係咪未起身

係唔係都影定相先
不過記得要係票站外

如有可疑，記得拍片/影相俾香港電台

土瓜灣都係

ys 老而不廢

石硤尾巴域街出動五架旅遊巴接廢老往北九龍投票
用車路士足球訓練學校既旅遊巴

淘大多自己人

廢老一車車
連登仔肯出嚟未

我個區全撚部都係老人家

7點半準時入到去好多後生 廢中廢老條隊反而少

利申長沙灣區

係 多過後生

我樓下排晒隊
全部廢老 廢中

佢哋個個好似唔識字 唔識排隊

我敢講投白票嘅只會佔好少好少數

認住「香港研究協會」
係保皇民調
站外問你 一定要fake佢

呢個同意 太廢真係拖累社會進步

唔好再講埋啲咩低技術既工都要人做

咁要做咁多低技術野 只係代表個唔合格

老唔一定廢既 聽到個c9同佢老公屌緊工聯會

我個區係咪平行時空
對上兩屆都係民賤聯related偽獨立當選
今日好多後生

push

老人家又未必廢老既
可能有部份係黃既

有啲大嬸走埋去同排緊隊老人social傾計 話你地知要投邊個㗎啦

見到有啲廢老見到好多人唔撚排

聽到話老個啲唔洗排隊

我個區都係

老人家都有黃
排我前面個阿婆都識話盡公民責任

但每一區要贏保重，都係幾十票之差

廢老一向朝早係高峰時間

乜選舉日仲可以拉票嫁咩
樓下有個廢佬係咁大叫 叫人投建制嘈撚住哂

目灣60% 係廢老

荃灣區

係好撚多，一日仲有呢班廢佬想光復香港都幾難

講元朗 天水圍 黃大仙 應該都係賤聯 但都要出黎投

申利：我和幾朋友未出黎投

班柒頭會講：係呀係呀當年好撚慘，不過好左好多，投完票有得請你去飲茶，又有生果派，有米派，好過當年屎都無得食呀！咁大改善，投共了！
無撚得救架喇，弱智暫時係醫學生黎講係無得醫

其實今次好多素人
仲要講嗰啲乜嘢泛民賣港好無謂
今次係變相公投
有人投白票我深感遺憾
但人數應該不會多

勁多廢老

屌你老母 排左我成個鐘

富君大量揸拐杖老野投票

如果係7-8月投會好啲 好多人外國讀書

我見一係廢佬，一係就係八、九十後

70% 廢老 屯門區

老人院力量呀！一車車呀,不過黎到見到咁多人,就話遲啲先

北區某站 y, z 條隊好長,十個八九個都係yz

real

Wts表示同意但都多後生

認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

見到有廢老見人多放棄

龍星

我果區乜年紀都有，真有見唔小後生扶住長者有講有笑，好感動。

排左半個鐘先入到站，頭尾45分鐘。

希望下就先係主線

我果區好多Y
感動

啲廢老票都唔識投
問洗唔洗填number

小心d 9點未到 已經話贏硬既論調
一刻都不能鬆懈

其實自己想投鳳德個張嘉宜，但唔同區

見到我個區廢老拎住大公報去投

其實防暴可唔可以入票站
利申 啱啱見到有兩個

好似要Cup 係侯選人個樣到先當有效

我啊婆一早投完
利申：佢話要守護孩子

我見勁多廢老戴住無線耳機
唔知會唔會有人遙距指揮！

一向都有，只係佢地早投票大家未必見到

真係好多老野投

另一區朋友話以前呢個時間從來唔洗排，今次目測前面至少150。

蘋果報料熱線影底去可有500蚊報料費

隔離條廢老隊打緊蛇餅

沙田某票站y字頭係可以快啲入到去
出黎呀 人呢

老人院嘅人被人帶黎

大家一齊去排隊拉，特別是飲茶前後的階段，等d 廢老等到無心機

排左九個字先有得投
廢老勁多又不停打尖

邊到？

憑良心投票

仲放連登，影低佢啦，錄低呀!!

環翠

同區 勁多廢老 見住有個問人剔邊格 佢個女 個樣望落又係傻傻地 剔左民賤聯後 佢老母跟著剔

recording, it is evidence!!

想知住老人院個班老野有冇投個一區既權利
如果有區區開幾間種票咪仆街

係

除左掌心雷旅遊巴呢批直接受指示投票之外

今時今日年紀大個批都唔一定再投建制

有人排隊投票，起碼代表香港人好熱憧，比D信心啦!

見有旅遊巴
成車廢老

A-B 條隊長到

叫左你哋接老人家飲茶啦

R 、P都多
V-Z 無人

忍
唔好同佢哋嘈

記住站內不可影相
有料就報俾黃媒 外媒 善用Twitter

都大機會輸，第一城區建制總動員，連排緊隊都要sell 其他人投。

我嗰區A同C大排長龍，其他就唔駛排

我嗰區投撚完票行出票站條路幢撚咗3隻狗喺度
見到後生仔就眼超超屌佢老母

我果邊有廢中排到暈咗

12:00-2:00通常係無人排既時間晚上8-9係中年年青投票嘅高峰

蒙撚住面成個殺人犯咁撚樣

啱啱投票個陣見到個票站狗扮嘢扮唔小心撕爛張選票隻角，未投即場叫佢換，佢叫番我投廢票

有人問投2號(建制)係未呢條隊，真好想教佢鬥多個圈。

多人排隊的確會令部份人無心機投

我嗰邊冇撚蒙面
但面目極其可憎

多撚到仆街
仲見到D 廢老又叫埋其它廢老去投

但都有好多後生去投...但廢老真係好lun多

蒙面得嚟 仲要唔撚帶委任證 直接大搖大擺行入去禮堂個後台 個台落咗幕唔知佢哋做乜鳩

我嗰區後生同廢老各一半，好多R同Y

錦田好多廢老

岩岩經過成班撚樣

不嬲啲廢老都係朝早投，投完車去飲茶架啦
嚇你老母咩，廢老有得打尖投先呀
咪撚攪咩排隊塞票站塞到後面後生投唔到
因間有咩衝突取鳩消埋

屌佢老味全民監票呀
一定要睇撚住

我對係有個廢老咁問我，我叫佢投1號（泛民）個個先係建制，佢話唔該曬，自己被人玩左。

黃大仙區因為一車車

利申： 見到保皇黨係屋苑whatsapp gp

投呀！快啲出嚟投票！

最後排左45分鐘

大埔區後生廢老各佔五成，但係好多廢佬都揸實拳頭影唔到掌心雷

你邊頭
我海濱

我區超老區，重來無須要排隊投票。早上8：45已見到排隊。目測，老人好多

我個區好多人後生人 利申排左半個鐘行得一半

Wts

排隊個陣係咁自然自語講跟手掌有no.跟住投會被天收之類，有啲單純廢老會驚

記住影種票比鏗鏘集

我排左成一個鐘
係有好多老人但係都有唔少年輕人
雖然大家都係好眼瞓嘅樣

每個票站都會有
好似不嬲都有
不過今次係上左裝

岩岩聽到有個女人投訴話乜見到啲人係度分錢之後個主任唔撚理佢 個女人嬲到走左

選舉主任唔做嘢

就投訴佢

而家排 排一個鐘😵

票站外有咩奇怪野記住影低
可以報立場等媒體
就算蠃唔到都要等外國知咩事

大圍好多後生喎

我個面都係 去投個陣老人後生比例係9:1

我個邊唔洗排隊 超少人
好事定壞事

黃大仙之前咁多催淚彈
唔知會唔會有轉變

係咪南區呀

個站係廢老入先，y 排最耐
個staff 話優化咗，後生慢慢排la

所有黃嘅岀嚟投啦

咁好易辨認邊D係廢老, 邊D只係普通長者喎

出黎投票啦

廢老同後生仔投票比例差太遠
就算8成後生仔反建制都可能輸

大家出嚟投票

可惜德國輸左
但德國仲係歐洲第一大國
就知幾勁

喺街見到好多人都好藍

投訴

好撚多廢老，中共媒體滲透得好撚痴線
東方報基本，之前仲有啲文匯大公一齊買好撚癲

我屌
有個廢老大叫話個印cup唔到
原來係佢反轉咗個印黎cup
咁on9都會去投票

明未？豬閪。

大家出嚟投佢老母啦屌

目測
後生加成年人7成
廢老3成

up

票箱無上鎖正唔正常？

成個選區廢老空巢而出 全部老人院有人接哂出黎投票
後生比例20:1 見到都想死

西灣河Y中間至Z最長，派咗成個鐘先投到票。
又係好多廢老

投完得閒嘅四圍巡吓

要影住個主任點唔理 同分錢。。。

唔正常

但票站入面唔準用電話

票站要人

廢老話60歲應該唔洗排 直接上樓投票 60歲過關都特快隊
其實身份證開頭都俾左 AB 開頭排先 已經好好仲想點
Y 字頭表示企到腳軟都未入到

屌，頭先見廢老喺度等帶自己入嚟果啲阿姐，我大聲喝佢做咩商量先投，啲職員先過去睇。

大家見到唔對路，真係要出聲，同幫拖出聲

我聽到啲阿婆話咁多人 飲完茶先

好撚多廢老啊！！出黎啊

好多人排
唔計後生嗰啲，唔知點解好多睇落都似藍
希望係錯覺

大家快啲出嚟啦

屌帶佢地返屋企啦

多到嘔

各區票站要人呀
力抗廢老 力抗種票

觀塘月華目測八成廢老：0）

未投票嘅唔該留意下

五毛

連登己死

係 仲要好多唔識廣東話咁

真 我依家前後左右都係
排到有啲灰

廢老真係快d死哂佢啦
阻住文明發展

岩岩排隊發現藍絲 我同個fd細細聲講
我有朋友係民建聯幫手 話係張選要上寫支持語句 佢哋會收到㗎～
(當然 要個藍絲聽到啦)

屌 得我一個y字頭去投票

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我前面個廢老排排下走左

老人家早起梗係早投，有成日，遲來先上岸,未驚過

聽到啲廢老話嚟排拎月餅，有後生仔同佢講排完冇嘢拎就嘈哂

朝早係咁啦你望下幾點
夜晚先係我地既天下

或者聽講投對家先有

搵個女人問下，叫佢影嚟睇下

錄咗片未，一定要見到啲廢老行落嚟，最好行過去個用普通話叫佢哋舉手揮手，睇下影唔影到啲掌心雷

的確。

有老人家話大埔富亨選區有掌心雷出現，但係唔識用電話影唔到，喺嗰個選區嘅手足注意，影一影🙏

又見到旅遊巴接送
可唔可以打電話投訴

下，你邊區㗎。。。

根本香港人口係老人家多嘛

好撚多廣東話都未講得正，俾我睇到投建制屌！

向選舉主任投訴 d廢老嫌麻煩就會走唔投

未訓醒姐

唔想投

幫手排隊
班廢佬見到長就唔會排

記得抄低旅遊車車牌

一直咁耐都係咁 只係以前你無留意咋 好撚多老人院都好仆街

其實老人家都唔一定係藍

喊

岩岩聽到票站既對話

輪椅廢老: 依家投邊個阿 係咪2號阿
推佢果個: 一陣推返你去邊

我老豆老母一個7x一個6x都投泛民問你地做乜歧視佢

屌！

不嬲區選係建制贏

仲係到白票好on9

民主國家白票無所謂 依家係想改變社會

仲要唔用任何方式贏

旅遊巴一車車

D廢老講又講唔到嘢
聽又聽唔到嘢
都唔明佢投乜鳩

盡量同熟既親朋戚友講提佢地投票啊～提佢地應該投邊個

屌，拍片有撚用咩，係要阻止佢地投。
佢地投左就無得返轉頭啦

Push

人地都有投票權無辦法
種票另計

葵青某區，目測Y Z 龍係其他龍既七八倍長度